# Number Divisors

Si scriva in linguaggio java una classe Main che permetta di trovare tutti i divisori dei numeri compresi tra 1 e un limite superiore 
letto da tastiera (di tipo long). I divisori vanno memorizzati in una matrice, dove la i-esima riga conterra' i divisori del numero 
i+1 (si parte da zero). Precisamente:

1. si scriva una classe Main che:
   - legge da tastiera il limite superiore dell'intervallo;
   - crea una matrice di numeri interi nella quale saranno contenuti tutti i 
     divisori dei numeri dell'intervallo, la matrice avra' le seguenti dimensioni: 
     righe= limite_superiore  e  colonne= 30;
   - imposta un ciclo che passa al thread ogni singolo numero di cui si vogliono trovare i divisori;
   - visualizza la matrice dei divisori dei numeri interi compresi tra 1 limite superiore;

2. si implementi in linguaggio java una classe ThreadDivisori con le seguenti caratteristiche:
   - la classe eredita (extends) la classe Thread;
   - implementa un costruttore che prende in ingresso  un numero N di tipo int e un riferimento alla matrice di divisori ( li memorizza in un variabili private interne alla classe);
   - implementa il metodo run 
		public void run(){...} 
     che trova tutti i divisori del numero passato al costruttore e li 
     memorizza nella matrice (alla riga N-1)

Opzionale:
Si calcoli quanti secondi impiegano per le operazioni su descritte facendo 
uso del metodo 
       System.currentTimeMillis();

che restituisce un long contenente i milli secondi trascorsi dal 1/1/1970.

